{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155399?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 미모스"
    },
    "text": "ミモスは全客室タイプ基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 動物の入室は禁止されており、インターネットを利用できます。 子供の入室は許可され、ヤノルジャ会員は会員特典を受けることができます。 ミモスは統営旅客ターミナルまで徒歩6分の距離にある約450m、統営中央市場は徒歩3分の距離にある約200m、忠烈祠は徒歩10分の距離にある約750m、李舜臣公園は車で8分の距離にある約2.2km、統営市庁第1庁舎は車で6分の距離にある約2.2kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミモスホテルの客室ごとの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室タイプの基準人数は、ミモスホテルではお一人様です。"
        },
        {
            "question": "ミモスホテルでは動物の入室は可能ですか？",
            "answer": "ミモスホテルでは、動物の入室は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ミモスホテルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ミモスホテルではインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ミモスホテルでは子供の入室は許可されていますか？",
            "answer": "はい、ミモスホテルでは子供の入室も許可されております。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員はミモスホテルで会員特典を受けることができますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員の方々はミモスホテルで会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ミモスホテルから統営旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ミモスホテルから統営旅客ターミナルまでの距離は、徒歩約6分の約450mです。"
        },
        {
            "question": "ミモスホテルから統営中央市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ミモスホテルから統営中央市場までの距離は、徒歩約3分の約200mです。"
        },
        {
            "question": "ミモスホテルから忠烈祠までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ミモスホテルから忠烈祠までの距離は、徒歩約10分の約750mです。"
        },
        {
            "question": "ミモスホテルから李舜臣公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ミモスホテルから李舜臣公園までの距離は、車で約8分の約2.2kmです。"
        },
        {
            "question": "ミモスホテルから統営市庁第1庁舎までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ミモスホテルから統営市庁第1庁舎までの距離は、車で約6分の約2.2kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 440
    }
}